勁想即係辭職囉！！！

一返到公司，班仆街港豬同事狂屌場運動變哂質，好血腥
個個係到搞破壞，又話整啲毒粉整傷警察
重要一個死肥閪話啲直播新聞阻住佢睇套卡通片
屌哂佢地老味，一個二個都無人性
正一冚家剷

唔好齋講，做。

支持樓主

所以話咩年紀都有on9
反而琴晚有老人家出
睇心態既姐

開地佢波

卡通片示意圖

我唔覺得佢地有得救，有兩個都係大我幾年姐，
點解啲思維可以咁on9，話我地搞破壞喎
我而家塊面黑過包公

但我老母叫我唔洗理佢地，由佢地講

搵到另一份 先唔做啦 呢家唔撈 點開飯

依個世界係咁
無論咩年代都有
佢地做慣左奴隸
最緊要堅守到自己相信嘅信念

最撚憎呢啲花生友
政府撚鳩佢時就當唔關自己事
人地幫佢爭取緊就係到冷嘲熱諷

港豬周圍都係嬲得幾多

溝通唔到咪以後都唔好理佢哋囉

我公司有老一輩開始軟化，問後生既點睇。講完有2個都指罵政府廢死硬頸。唔好放棄講解多一個支持多一份力量，佢地肯聽我地必須講

唔好辭職 聽對方點講 睇佢地諗咩
可以幫到文宣組

我聽完一D可怕言論之後都辭左

冇飯開 就發唔到夢

有d 30幾歲中女同事 話琴日班友放低錢拎汽水 係扮野

心諗 wtf?....

幾錢先 ？普通人工咪辭又唔係難轉

辭左去第2間好大機會都係一樣

單身架？

走之前罵臭佢地

係 , 但樣唔差...

你值得更好

呢個咪個答案

我公司都係咁
今日遞左信

我亦唔打算handover啲野俾下手同事
係晒電腦叫佢自己睇餐飽

開波屌，將聲音發出來

咁肯定係性格有缺陷啦

收皮啦, 扑

做住先，有好工米轉。。。

介唔介意講下反咩工？

都要搵食架
香港太多廢老廢人，去到邊到都有

政權仆街唔會因為示威者行動升級而改變
又唔係搞佢地屋企
On99. 個腦裝屎

第一次劈炮？ delete晒所有野先走呀嗎

格問題 唔關樣事

政治潔PIG
當成功時 就會睇到佢地只係一班勝利球迷

handover打咗100個字左右
上星期hr打來講好說話

支持你辭職

要諗吓人地點先會聽得入耳

開個同事whatsapp group
日日貼連登啲post玩曲線

係，同樓主咁嘅情況，十個有八個都係壞老
不過好在公司仲有同路人，我並不孤單

我公司有幾個都係咁 對付依D最好方法係扮中立 一時藍一時黃

好難搵到公司同聲同氣
同埋見到佢地，如果唔係無得救嘅深藍都盡力感化佢地，壯大己方實力，唔好俾佢地圍爐

我個邊都係
成撚日話遊行有錢
唔知佢真係認真定講笑
我就真係唔多識笑
BTW今日已經係自由人

我公司班後生仔最撚識做人
返工同班老細大佬一齊屌9示威暴動正垃圾
放工同朋友食飯屌9政府無能黑警

但亦可能好好多

利申: 經常去唔同公司on-site, 真係一啖沙糖一啖屎

見鬼講鬼話

我呢邊都係咁

我聽日都辭 班c9好撚煩

支持樓主轉工。

支持你，立即反台遲職!

630同公司老細一齊去撐警集會
71同自己朋友同學一齊去大遊行

兩樣去晒真係服晒佢地班後生
人格分裂都似

如果經濟條件可以的話 就裸辭吧 兄弟加油

如果你走係正路，事實係難頂
如果你留係度感化到佢地，咁你就係上人上

人工幾多先
萬零蚊啲工就由佢啦，辭咗無損失

聰明人枱底做野 唔好激動
衝動就念唔到野！

心地唔好，衰撚到樣靚都無人要既地步

遠離on9，否則激死自己

唉 我公司乜野都好 同事/做野方面都 OK
但佢地係偽中立派
辭職但又覺得唔抵

陶傑聽得多？

我讀進修課程啲同學都係垃L圾，仲有2隻係犬類配偶勁想送condom比佢地提醒小心比狗屌會生畸胎

做唔出

我公司有一個92年 老公係警察
都已經無咩點同佢討論政治
琴日放break時睇新聞見到衝立法會
佢就話啲示威者好過份 打爆哂啲玻璃
仲要扮可愛 話果幾塊玻璃好慘

我公司經理撐警啊 到今時今日仲覺得d狗掉個103個催淚彈冇錯

好彩我老細淨係話佢地唔應該咁樣掉人張相
可以畫但係唔可以咁樣掉人地d相
可以攻陷可以舉旗可以宣言但唔可以破壞任何野

因為大家都係有質素既示威者

佢咁樣講我諗番又好似岩岩地

返工出糧捐錢

我公司同事熟嗰班年紀大上晒岸, 從來唔討論
我去遊行或者發夢都冇講過

支持

智取啦,既然你都話佢地係港豬,禁咪用教畜牲既方法教佢地,
咩日本外國會停簽証,咩失業率上升,
唔好用LOGIC同佢地嗌交,用遙言方式加糖果政策慢慢滲透

走啦仲做

D垃圾工咪返啦

好老實
做老婆真係唔係靚就得
靚得幾多年?
除非真係甩皮甩骨少咁隻眼
唔係內在美真係完勝一切
同弱智既女人一齊慘過打飛機

你同佢哋講
死咗三條烈士你哋零反應？

屌你老母 咪撚講咁多廢話啦 圖一張 辭職信
如果 收下皮先 聽日繼續返工 臭閪

我做唔到雙面人呀

係，去到第二間又驚全部都老屎忽港豬

再暗地裡陰鳩班仆街!!

同事立場唔同仲可以試下感化
又唔係代表成個公司，辭職無用，無必要就增加自己嘅負擔

佢話啲人本身可能有情緒/家庭/感情問題，都諗住去死，就順便寫埋對政府既不滿

超級冷血

好撚多呢d on9同事

請樓主幫手將注意力引返向政府，話咁大件事鄭若樺都唔出黎記者會blablabla，北京依家好驚blablabla

why not?

哇！真係垃圾嚟

阻住睇卡通片呢啲我都見過當下百感交集眼淚水都想標出黎，淨係想問點解點解

睇死樓豬唔敢辭

G持樓主
利申 612已裸辭 冇打算搵工住

我都想辭職

咩公司開名啦

我今日返到公司 成班廢老睇緊cctvb
洗晒腦 話義士暴徒 今日終於忍唔住爆9佢地

試下溝通下，文宣一下

我地要呢刻係要做既盡力游說下因衝擊而唔支持既中間派。

文宣唔單止係文宣隊做，而係由你及我做起

感化佢哋!!!!

文宣組上身

應: 係囉係囉，最錯都係政府，有份搞亂香港

你老母叫你出黎俾狗屌呀柒頭 死裙腳仔

我同你一樣公司勁多廢佬港豬
所以我明白你嘅感受

忍，佢退休果日祝生癌

唔好咁話我老母啦，佢都覺得好心痛架，覺得呢個政府唔聽民意，係垃圾政府

以我所知惡意delete野有機會有法律後果
以我做開嗰堆野嘅複雜程度
下手同事唔用返四五個月都pick up唔到
我覺得唔handover已經足夠

本身係港豬，佢地點睇都唔撚重要啦

試過和平 但係有用咩

呢D說話咪算輕

我班廢佬同事都係....自己上撚晒岸屌9班爭取原本有既權利既年青人...

留底！撚化佢地。

今日早上我都游說左好陣。起碼比佢地知道其他聲音！

又係時候出民生牌啦

今日已經辭左，哈哈！

支持巴打

有無咩公司係高層唔係藍到上腦 貼地少少架

做

辭！

但你而家果度都係屎
慢慢揾啦，順手揾份好d人工，新公司不幸係屎黎既話，起碼都有好處

你都支持警方
成立獨立調查委員會
行得正 企得正 怕咩比人查

你話，嗰日兩三萬個後生，社會遲早交俾佢哋
一係殺晒佢哋，否則你班廢老早啲接受啦

屌卡通片
有時真係忍唔住

講真 到到都有啲咁嘅人架啦

講就兇狠

出面大把世界啦 你老母怕你搵唔到工姐 但同d弱智做野又唔開心同會被同化喎

我上月中已經因爲頂唔順同事走左
尤其係大陸出世大陸讀埋小學先落黎嗰件死肥婆同事

班友就算尋日義士衝唔衝都未必會反修例，嘥氣

same as you

但係其他工都會有
唔通你見工個陣問人地政治立場咩

唔使理呢啲豬
辭職啦樓主

講得啱 好睇班人會唔會覺醒

完全同意啊！！成班睇一兩篇新聞當正自己社評人
聽到佢地係度笑笑口同d後生講 你有冇去啊 你有去同我講 我可以報警叫人拉你啊嘛
我屌

有既 d creative industry會好d

唔洗理 返工野唔洗上心

井蛙不可以語於海，夏蟲不可以語於冰

諗唔明嘅就點都諗唔明，你估點石成金咁易咩

佢地話毒粉果單有無證實 source想睇返

咁咪辭囉，你再做落去都唔開心。

留底做做盡賤野上位到時撚狗咁撚佢地好過比佢地成班垃圾係到自high

同意試下同佢佢解釋一下

我們都需要對家聽到我們的聲音

唔好阿

賺錢捐阿

搵個份

無經濟壓力就辭啦！

推

引導＋誤導

同啲仲係中學生話要離家出走嘅義士一樣

林鄭真係千古罪人
死二百萬次都唔夠

追完po 發現港豬真係禍港

留意呢件事嘅人就早就留意左
最重要嘅係感染一啲唔留意嘅人
擴大我哋嘅民意基礎！

我公司日日屌黑警
因為我無老細
我就係老細

[深度分析]何謂暴力

同事駛乜咁上心
藍絲間間公司都有
下份工又聽到唔通你又辭職

請唔請同聲同聲既靚

睇開D啦, 邊間公司都有呢D人...
有飯食有工番佢地就OK架啦, 講什麼爭取對佢地無關痛癢架

又唔係朋友 咁上心做乜 偷偷地做下文宣仲好

最慘弱智那班仲要唔靚,
尋晚幾多靚女向煲底及附近一帶

可能老板係你同路人

做不合作運動，但佢又吹你唔帳果啲就最好，我都做緊

我一直對質，一直講，令到藍絲不敢靠近我

其實輿論戰每一日都在自己身邊，而大家最快有機會討論昨天衝擊的情況，就是返工見到同事或一齊食午飯的時候，若遇到以下問題，可以這樣回應：

1. 做咩班人衝入立法會，送中例都暫緩左啦....
仲有五大訴求未回應，其中係要撤回暴動的定性，如果唔係6月12日在現場或醫院被捕的，會告暴動罪，坐好多年。而警方亂咁開槍，梗係要追究責任啦

2. 昨日立法會冇會開，點解揀立法會去衝...
因為示威者已經試過包圍警總，好乖冇衝，亦都圍過律政司，但律政司不但唔出來，仲等到示威者一散去就開車走。昨天立法會冇人返工，相信佢地揀立法會，已經權衡輕重。大家亦都知，立法會未有普選，都係對準目標的。

3. 果一班一定係暴徒啦...
果班係有血有肉的年輕人，他們的憤怒已達到臨界點，因為林鄭多日冇露面，而有年輕人係何君堯搞撐警察果日，仲俾藍絲打，但警察又冇拉。七一朝早升旗，封路封到旗都見唔到，班年青人真係好嬲呀。林鄭緊張升旗多過果三位死諫的年輕人呀。

4. 有三個年輕人死左？好似得一個...點解新聞冇講？
因為傳媒有守則未必可以很廣泛報導，而第二及第三位留下遺書，已清楚說明他們是想以死明志。但政府仍毫不重視....

5. 繼續遊行，得多幾次，政府總會聽....
好多人支持遊行這表達方式，但好多行動者想更進取，各有各做，亦都係相輔相成。6月12日，都係靠班年輕人衝出馬路，佔領金鐘，先可以叫停送中咋

6. 總之就唔可以用暴力啦.....
若果可以唔駛暴力，我都想。而和理非及包圍都做晒，年青人先想做多一步，其實成年人都要話番俾年輕人知有咩出路。其實只要林鄭回應訴求，咁咪得囉。

7. 入到立法會周圍破壞，好似爛仔...
梗係唔係啦，佢地抗爭得好有分寸，立法會圖書館、文物係冇掂過，而佢地裡面的飲品櫃，示威者放低錢先攞野飲架。佢地放支97年前的香港旗在立法會主席個位，真係講出以前英治時代好過宜家呀

8 再搞落去，影響經濟呀
因為抗爭者，才可以令送中暫緩，唔駛怕經濟大跌。而近來大家都感受到少左大陸客，大陸放少左人落黎，幾好呀。要回復社會秩序，林鄭回應訴求，下台就可以平息風波。

請因應你和同事的相熟程度，調節語氣，其實越謙卑通常越好。
廣傳給朋友，一齊打民意戰，不割蓆。雞蛋與高牆之間，和雞蛋同行﹗

講得幾多得幾多

唔好辭職，繼續扮工吸公司血

屌鳩佢，真屌

冇人性既公司唔值得做 建議樓主早日走 唔係會爆血管

仆街，我公司亦有一班冷血師奶同奶共怪，今日真係想反鳩佢地枱！

感化佢地啦
可以參考下耶穌

工可以再搵，分分鐘仲好過依家果份

利申：612當日辭職，已有幾個offer

辭啦 想乜春想